暴徒公然挑戰中央政府權威 建行亞洲發聲明譴責

不能只有我看到

衝出黎柒
都冇人用架啦